(外國撚) 外國勢力介入

小弟喺美國留學第4年

返part time個陣好多唔同國籍 白人，黑人，墨西哥，印度，緬甸 嘅同事仲有腦細都好關心香港 成日問我而家咩情況 仲比我尼緊8月中開sem任print圖喺學校做文宣

香港人加油 好多人支持我地架

G持

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔